[重post] 3M無斷供貨 係有五金大行賣淘寶貨比人扣關

頭先個post遮漏嘢 依家重開
今日有新聞話政府要求3M斷供防具
絕對係流料
朋友做3M分銷商 琴日仲派緊貨
大家諗下如果政府要3M斷供貨
琴日新填地街排隊買文具嘅學生買緊啲咩？
六月到依家都仲買到3M貨
好明顯係流料啦

反而有五金大行賣緊淘寶貨 仲要用天價出售發國難財
最近比海關扣貨入唔到大陸嘢
唔知啲風係咪佢哋特登吹比傳媒
總之唔好信
唔好去搞3M個Fb
拜托晒大家

搞還搞 唔好搞3M
文具對學生好重要

巴打們一齊去3M Facebook澄清喇

怪錯咗？又炒車
去3m fb講好好說話先

入去撐場呀
講支持佢哋好啦
唔好搞到藍絲又進場搞3M

推

最近啲流料有晒假證據
大家小心啲
唔好屌錯人

push

唔好跟車太貼
3M 一直默默出緊貨比香港人

係有五金行偷龍轉鳳賣淘寶貨
大家買嘢前小心啲
中國製造會爆炸的

師兄你係恆仔同事呀

依家連傳媒報既新聞都未必可信
好明顯有人特登放流料比傳媒啦
又想搞到我哋內訌
邊個都屌得 就係唔可以屌3M
大佬 學生無文具 死得人嫁

Pish

去3M fb幫手澄清啊

唔好入3M fb屌3M呀
人哋同圍撲貨比學生
但真係貨源短缺
盡做嫁啦

真係撲緊貨返嚟賣嫁
唔好屌錯人

幫手呀大家
連登仔全面進場

多謝3M

琴日大把學生係新填地街買文具
今日就吹到3M斷供貨？

推上熱門

推呀

傳媒報既新聞都炒車呀

3M你香港人怪錯左你

Push

3M心諗：咁撚好生意 我會斷供貨？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

邊度有呀 我搵唔到呀

連登炒到要3M出澄清呀
大家入去講返兩句好說話先啦

發國難財正仆街

貨源短缺係真既
全港咁多間五金 間間要搶住入貨

推
香港加油

千其唔好比人呃去買淘寶貨
仲要幾百蚊一set呀

新填地街 大行 有幾間分店既
出名賣得貴 又賣淘寶貨
大家醒目啲呀

即係3M無斷貨
另外有大行賣緊淘寶貨
大家唔好信流料呀

幫手推呀
另外個流料post仲係熱門

火力全開呀各位
還3M一個清白呀

日本貨有無得諗？

無斷供貨比香港呀
無呀

你指其他牌子？

係呀...日本STS，有間賣安全用品既老闆話有隻同6006同grade

3M fb啲人話要踩上件哋office投訴
幫幫手呀
係有人放流料呀
目的明顯係想我哋同3M內訌
唔好信呀
3M咩都無做過

謹此

元朗間間都無貨

適切

如果自己用係ok
但家長想幫手買物資的話
始終3M先係主流
派比人一定啱用

最緊要正字

用法就一樣既，只係宜家3M無晒貨

推post呀
唔好搞文具製造商
無文具用
大家攬炒

咁可能要上場實測一下？
睇下效果如何？

Ok，咁買住試下先

留名觀察

FC

第一時間叫fc
當然呢個post都要

但貨真係唔多
諗下一箱得十個 咁多學生幾快賣晒

呢單又點？

比多張嚟緊5號既貨單你睇
3M斷供貨就唔會有貨派啦

貨源係少
但絕對唔係唔供貨比香港

假
之前傳過
又係on9之作
3M分銷商絕對無交過資料比警方
五金舖唔係一箱箱拎貨
唔通拎幾個幾個咁賣？
好生意訂多幾箱就要比資料警犬？
咁分銷商咪好撚唔得閒？
全港咁多五金舖咁多訂單

呢個真係要推

最近真係超多流料
又話朋友公司點點點
單都唔洗拎一張出嚟做證據

幫手入fb澄清呀
唔好屌錯人呀

8月5 大罷工

可唔可以知你朋友間舖邊間 想買貨
唔講都明既 睇下講區會唔會易搵啲

重要POST人手置頂

再推

推推推

有圖有計傾
人手置頂

Ppush

Pppush

Ppppush

Pppppush

Ppppppush

咁on9

其實3m係美資
如果佢真係斷，相信佢一定係冇辦法

pish.

dllm五金鋪

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌完人個D，自己去番say sorry，人地做marketing 個D實被人照肺。一人一句呵番3M先，至少佢冇離棄過香港人！！

大家記得fact check左先好行動

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

反而有五金大行賣緊淘寶貨 仲要用天價出售發國難財
最近比海關扣貨入唔到大陸嘢
唔知啲風係咪佢哋特登吹比傳媒

華人多賤種

醒水del comment加post link啦大家

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

各行業

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

3M

3m都係日本貨嚟

咁有無方法大量訂貨呀

旺角五金班仆街

明知前線用文具保命都入淘寶貨
賤撚到呢

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

係呀 大家入去del返自己個comment先啦

5號既貨單都出埋啦
邊撚個放流料話3M停止供貨比香港？

支持3M

光復香港時代革命

屌，日日係3m幫你班hihi R貨返黎比你地，忙到日日冇停手留都留貨比你地，d人仲係電話度用超感激既語氣唔該我。比人帶下風向就鐘個頭埋去，我好撚sadDLLM

利申：3m分銷商職員仔

算啦 大家都攰 可能搞到個人好敏感
總之3M係好人
默默幫手撲貨比香港人
個個都搞得 唔好搞3M
無得買文具就大家攬炒

十卜3M

連登仔全面進場呀
唔好搞3M呀

推到頭post

屌唔好灰呀巴打

咁篇報導係咪即是唔係真係點我好亂

唔好咁易比人帶風向
自己用腦消化下啲訊息先
我愛3M 3M文具世界第一

貨係有 但仲慘過濟水 少得好可憐 好難想像一間五金鋪得兩個雙頭豬咀
利申有五金鋪朋友 然後岩岩掃埋果兩個

依家大家搶緊既貨，平時一兩年先買到一箱，
依家個個都問有冇10套、30套、50套、100套，甚至有人問「你有幾多我要哂！」仲要係短短幾日已經有過50個以上個人問同一個問題
而且3m貨期訂貨正常係最少3個月，因為搶緊果d平時市場需求量都好低。
你地自己諗下啦！人地已經專登叫空運運d貨落黎比香港。
我見fb有人話「冇唔識生產？」
痴撚線，用下腦諗野啦！話生產就生產，唔洗時間？依家講緊上星期先開始搶緊！痴膠花都冇咁撚快啦！

如果人地跟足3個月以上貨期，你地依家用緊平面口罩咋

8.5罷工

尋日問樓下間文具批發
間野本身好齊料又平
但佢話而家拎唔到貨

support

但係3M美國果邊唔係好多貨？

巴打唔好咁勞氣
新聞報出嚟點都會有人信少少
而且大家又攰又敏感
再加上唔熟你地行情
好難怪會有誤解嘅情況

小薯仔希望代到其他人同你講聲對唔住

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

美國多唔多貨我唔知，
我只知人地其他地方供應穩定時，點睇都冇可能因為香港搶緊而拎左其他人訂左既貨比你地。（正常出貨程序、概念）

本身供比香港既貨源就唔多，
香港又唔係工業城市，
根本唔需要用到呢d咁高級既野。
咁搶法斷貨完全唔意外。

唔該大家比d耐性，真係返唔切貨

辛苦了

傳媒都無FC

推到全世界都見到

恆 x 化工

幫手推下得唔得丫？

咁大獲 開名啦

推啊！
又炒車啊

你班友豬嘴當即棄式口罩咁用，加上突如其來既需求，咩工廠都返唔切貨啦

Tg傾？